不得不承認唔訂蘋果嘅人都係分化L

唔好咁講, 不過如果唔係無錢, 真係黃極有譜, 唔好扮黃

唔訂只係唔訂，請問點樣樣可以分化到？